大家覺得要踩香港人定讚香港人先可以激勵到香港人?

有冇人答到我?

上次立法會選擇，非保皇d票係用文宣拉返黎定俾人屌返黎

唔踩得哂
你試下係連登開post踩香港人
成班癲狗圍埋嚟咬你

佢地淨係會圍埋踩其他地方

讚
讚佢地叻叻豬
等到支那人慢慢上曬位港豬變成下等人時
佢地就會醒

兩樣都唔得，全民失業先有可能